全球股市週三繼續反彈，投資者等待美聯儲今天晚些時候的重大政策簡報。科技股多頭回歸《財富》《伯納德·華納》《2020年9月16日》
一項將於今年年初生效的類似州措施正在等待州長簽署。市政府將衡量下崗酒店員工在公開工作中的第一次機會| Maya Srikrishnan | 2020年9月8日|聖地亞哥之聲
雖然專家們正在等待更多關於到底誰在償還稅款的問題上的指導，但一些專家認為，參加工資稅假期的最大風險是，僱主明年會被賬單纏住。隨著特朗普工資稅假期的到來，僱主和僱員需要了解的是《安妮·斯拉德（Anne Sraders）》2020年9月1日《財富》（Fortune）
根據一項無限制的分析，目前有315000名入籍申請人等待面試，平均面試時間在宣誓儀式前兩個月。新美國公民是增長最快的投票集團之一。但今年不是|郭愛玲| 2020年8月31日|五三八
目前，神經靈的上市尚處於初期階段，該公司正在等待食品和藥物管理局的批准。埃隆·馬斯克的祕密腦機企業Neuralink提供了一個一瞥| Lucinda Shen | 2020年8月28日|財富
在過去的四年裡，這是我最熱切期待的書之一。2014年最佳咖啡桌書籍| Robert Birnbaum | 2014年12月13日|每日野獸
梅羅金字塔等待著穩定的一天，讓外界窺視一個被遺忘的古老王國。埃及不是鎮上唯一的金字塔展覽|尼娜·斯特羅奇利奇| 2014年12月11日|每日野獸
雖然許多人在發黴的倉庫裡等待發現，但至少有一件物品的缺失更難解釋。第二次世界大戰中最大的藝術品盜竊案仍未解決| | 2014年10月15日|每日野獸
他們被關押在西西里的一所監獄裡，等待司法行動。據報道，數百名移民在馬耳他附近被毒販淹死| Barbie Latza Nadeau | 2014年9月15日| DAILY BEAST
他們將受到宗教裁判所的審判，並像任何普通穆斯林一樣在墳墓裡等待復活。一位前激進分子致伊斯蘭國戰士的公開信：趁現在可以的時候退出|Maajid Nawaz | 2014年9月10日|每日野獸
因此，如果不是這麼多年以後，我相信我會滿足於等待他父親的同意。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
他本該在皇宮的閨房裡等待他的未婚妻的手的時間已經過去了。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
我不得不留下來，因為我答應我的旅伴等他來。女人的環球之旅|艾達·普費弗
然而，對於新的稅收，毫無疑問，有必要等待一個新部的成立。革命前夕|卡爾·貝克爾
米勒將軍隨後放棄追擊，返回伊洛伊洛，等待增援部隊在島上展開戰役。菲律賓群島|約翰·福爾曼